【突發】石鏡泉比警察拉左

未呀？
我屌你老味
明顯教唆他人犯罪